以前既Ariana Grande個樣比而家純好多, 好J好多

妹扮大家姐

以前個樣純？

無人回你就開成3 個一樣既post

80年代嗰陣好正 呢啲先係歌
宜家嗰啲歌垃圾

Be my baby 個時

呢個人mix 啲歌勁正
唔知點解無再mix 落去

Between deluxe 首test drive 好正